絕境的王!世界的王!宇宙級第6球 美斯帶阿根廷上岸!

如何用好美斯？對陣冰島，桑保利讓美斯在每次進攻中都觸球，這極大加重了對美斯的體能損耗。對陣克羅地亞，桑保利又讓美斯在前場當個幌子牽製後衛，阿根廷隊長全場只有一次射門。在對陣奈及利亞的生死戰中，桑保利終於想明白了。讓隊友承擔組織責任，讓美斯更多出現下對方禁區內﹗阿根廷2-1戰勝奈及利亞晉級16強，美斯是首功﹗

在前兩場比賽中，巴內加幾乎沒怎么得到過機會。對陣奈及利亞，桑保利決定讓巴內加首發。在阿根廷目前中場體系下，巴內加是少有的組織核心型球員。開場僅僅14分鐘，巴內加就送出了頭班生涯最重要的助攻之一。

在中場，巴內加送出一記落點極為精準的挑傳。美斯快速前插，他在禁區弧內完成了停球。美斯的動作銜接極為連貫，他用大腿將球停住，然後左腳向右前方縱向一趟。透過這個連停帶趟的動作，美斯將球帶到了後衛無法伸腳攔截的防守盲區。

作為足球史上最著名的金左腳之一，美斯通常情況下喜歡依靠左腳完成技術動作。但這一次，美斯選擇右腳大力推射。美斯的這次射門，勢大力沉極為精準，皮球直掛球門右上死角。

這個進球，是美斯世界杯生涯第六個進球，同時也是他本屆世界杯中打進的第一球。這個進球，還是本屆世界杯中第100個進球。破門之後，美斯罕見地顯得極為激動。這個進球，也直接改變了阿根廷隊的命運﹗

55⋯⋯

難分真與假

慢鏡睇果球真心勁

王者歸來

都唔知係咪假膠黎
贏個一場出咁多篇飛機文

美斯 = GOD
牙朗 =

DOG

純欣賞角度，佢琴日入個球，世球壇應該冇乜邊個做到

一氣呵成，控推射完個力架先到

真係好靚

廢柴
射失十二碼